好傷心 好難受

完美水泡

一到夜晚個心就那住那住

放生你 明白放過你是放過自己

比個機會你講出來 呻下

洗耳恭聽

真 我為左留住佢愈黎愈肉酸
佢仲對我反感